我地利物浦啱啱入返一粒 睇黎就黎要反cup了

我地有高daddy嘅熱血 古埃及文明嘅攻力
後防輸幾粒 前面入返個double都仲得

樓主熱狗喺到燈

想入八粒

猁狗二線波